又到聖誕 身邊嗰個仲係咪上年陪你過嗰個？

越大越無奈 對節日更加係驚多過開心
明明上年仲係你
但今年已經變再第二個
同一個情景但唔同既人
感覺真係好無奈。。。

係 我既左右手繼續陪我過聖誕

起碼仲係佢地

試下去海旁 有好多人陪你

上年個個冇左lu
人大左好多野都變左
睇清楚好多野知道自己想要d乜

唯有寄望未來會有另一位同我過啦

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的

聽日去尖沙咀 大把人陪你

光復香港 時代革命

上年仲好sweet
今年佢已經搵左第二個同佢過
我應該都係自己

唔係
咩都無曬了